[美女][有圖][黃色經濟圈]hongkongfp 又有sale!! 有杯有袋有鎖匙扣!!

All profits go directly to supporting Hong Kong Free Press – the city’s only non-profit, independent English-language news outlet. Limited stock. Free local shipping.

PishhhhhhhhhG持

正

擺上Amazon

lm

老實講
蘋果日報 都可以做差不多嘅嘢
發大黃色經濟圈
又可以開源

幫補下
如果蘋果出杯 手巾毛巾 兩傘 袋 之類
好多人都會買
貨物來源又可以揀黃色經濟圈上游